有冇人住緊灣仔天橋底

平時有入開m記訓
最近搬翻去天橋底

我就用開bonaqua能量水紙皮
佢最好嘅地方係防水
落雨打風唔怕